有冇人屋企既廢老成日話唔好投訴

呢排屋苑個清潔下下9點鐘倒垃圾，放樓上同我果陣果兩袋垃圾係lift門隔離，本來有6個半既楷磚俾人行，但俾佢霸左成4個半楷磚，得番2塊楷磚俾人行都算，但佢地次次都11點先會係樓層度收集垃圾落垃圾房，整到成個走廊都有陣味。 仲要平台鐵閘長開2個幾鐘，任人出入

同屋企條廢老講話要打去投訴，點知條廢老話x個單位冇人投訴，得你1個走去投訴

有冇巴絲可以有方法咁去解決屋企d廢老？

咁你打咪得囉

我實打, 但唔明點解d廢老會咁諗